<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Praiamar</string>




    <!--Litoral Norte-->

    <string name="north_coast_name">Litoral Norte</string>
    <string name="north_coast_preview">Lirotal norte cheio de encantos…</string>

    <string name="calhetas_beach_name">Praia de Calhetas</string>
    <string name="calhetas_beach_preview">Essa é uma das praias mais bonitas do Brasil. A Praia…</string>
    <string name="calhetas_beach_description">Essa é uma das praias mais bonitas do Brasil. A Praia de Calhetas, localizada no município de Santo Agostinho, está sempre cheia de turistas. Na região, prepare-se para encontrar águas cristalinas e calmas, vegetação e opções de práticas esportivas. Além de um mar calmo, que favorece mergulho, na região você pode ainda fazer trilhas, tirolesa, ou apenas curtir a paisagem.</string>

    <string name="boa_viagem_beach_name">Praia de Boa Viagem</string>
    <string name="boa_viagem_beach_preview">Entre as praias turísticas de Pernambuco, essa é uma...</string>
    <string name="boa_viagem_beach_description">Entre as praias turísticas de Pernambuco, essa é uma das mais populares de Recife. Com muitos coqueiros ao seu redor, a Praia dde Boa Viagem possui uma longa faixa de areia e um mar de cor esverdeada. A boa notícia é que há muitos quiosques e barracas na orla, que vendem porções e drinks bem gostosos. Não deixe de tomar um banho de mar, pois as águas são tranquilas e com temperaturas agradáveis.</string>

    <string name="forte_orange_beach_name">Praia de Forte Orange</string>
    <string name="forte_orange_beach_preview">Situada na Ilha de Itamaracá, a Praia do Forte Orange...</string>
    <string name="forte_orange_beach_description">Situada na Ilha de Itamaracá, a Praia do Forte Orange é perfeita para quem quer aproveitar um clima animado e descontraído. Além de ser dona de paisagens tropicais belíssimas, ela oferece esportes aquáticos, como mergulho e stand-up paddle. As águas tranquilas e agradáveis tornam o banho de mar ainda mais delicioso.</string>

    <string name="janga_beach_name">Praia do Janga</string>
    <string name="janga_beach_preview">A Praia do Janga está localizada na área mais urbana...</string>
    <string name="janga_beach_description">A Praia do Janga está localizada na área mais urbana de Recife. No local, você encontrará uma extensa faixa de areia, perfeita para caminhadas. O mar é calmo e as águas são transparentes, o que favorece um delicioso banho de mar. É possível praticar esportes aquáticos, como caiaque e jet ski. A região não é muito movimentada, garantindo momentos de maior tranquilidade.</string>

    <!--Litoral Sul-->

    <string name="south_coast_name">"Litoral Sul</string>
    <string name="south_coast_preview">Na hora de escolher as praias de Pernambuco, litoral sul…</string>

    <string name="porto_de_galinhas_beach_name">Praia de Porto de Galinhas</string>
    <string name="porto_de_galinhas_beach_preview">Na hora de escolher as praias de Pernambuco, litoral sul...</string>
    <string name="porto_de_galinhas_beach_description">Na hora de escolher as praias de Pernambuco, litoral sul, com certeza, Porto de Galinhas não pode faltar no seu roteiro. Nessa região, as praias são belíssimas e contornadas por coqueiros, mar azul e águas transparentes. A praia que leva o nome do distrito é dona dos cenários mais incríveis da região sul. Não deixe de mergulhar para observar peixes de espécies variadas e recifes de corais!</string>

    <string name="maracaipe_beach_name">Praia de Maracaípe</string>
    <string name="maracaipe_beach_preview">Você ficará encantado com a Praia de Maracaípe. Bem longe...</string>
    <string name="maracaipe_beach_description">Você ficará encantado com a Praia de Maracaípe. Bem longe da área urbana, a região garante as paisagens mais bonitas de Pernambuco. A praia possui uma ampla faixa de areia branquinha e fofa, perfeita para quem gosta de fazer uma caminhada e admirar o cenário. Nessa região, o mar é agitado e atrai muitos surfistas.</string>

    <string name="muro_alto_beach_name">Praia de Muro Alto</string>
    <string name="muro_alto_beach_preview">Também no distrito de Porto de Galinhas, a Praia de Muro...</string>
    <string name="muro_alto_beach_description">Também no distrito de Porto de Galinhas, a Praia de Muro Alto possui falésias de 3 metros, que formam lindos paredões em toda a sua orla. Os arrecifes também são destaques na paisagem, e formam piscinas naturais de águas calmas e quentinhas. Em um trecho da praia, é possível andar de jet ski. Para curtir toda a região, alugue um buggy e faça também um passeio pelas areias brancas e fofas.</string>

    <string name="carneiros_beach_name">Praia dos Carneiros</string>
    <string name="carneiros_beach_preview">Localizada na cidade de Tamandaré, Carneiros é uma das praias...</string>
    <string name="carneiros_beach_description">Localizada na cidade de Tamandaré, Carneiros é uma das praias mais bonitas do estado. Cercada por coqueiros e com um mar de águas cristalinas, ela ainda é muito charmosa e histórica. Não deixe de curtir a praia, mas aproveite para conhecer a igreja de São Benedito, datada do século XVIII — que é palco de casamentos, inclusive, de famosos. Ela é uma das praias de Pernambuco para lua de mel mais procuradas.</string>

    <!--Piscinas Naturais-->

    <string name="natural_pools_name">"Piscinas Naturais</string>
    <string name="natural_pools_preview">Essa é uma unanimidade brasileira, quando se pensa em piscina natural…</string>

    <string name="porto_de_galinhas_natural_pools_name">Piscinas Naturais de Porto de Galinhas</string>
    <string name="porto_de_galinhas_natural_pools_preview">Essa é uma unanimidade brasileira, quando se pensa em piscina...</string>
    <string name="porto_de_galinhas_natural_pools_description">Essa é uma unanimidade brasileira, quando se pensa em piscina natural já vem logo na nossa mente a praia de porto de galinhas. A praia de Porto de Galinhas fica no Município de Ipojuca e a aproximadamente 49,2 Km do Aeroporto Internacional do Recife. Em cerca de 1 hora saindo da capital você chega nessas, que são uma das 7 maravilhas de Pernambuco, as piscinas naturais de Porto de Galinhas.</string>

    <string name="muro_alto_natural_pools_name">Piscinas Naturais de Muro Alto</string>
    <string name="muro_alto_natural_pools_preview">Do ladinho de Porto de Galinhas, tem a praia de Muro Alto com sua...</string>
    <string name="muro_alto_natural_pools_description">Do ladinho de Porto de Galinhas, tem a praia de Muro Alto com sua piscina “gigante”. A praia tem um paredão de corais que chegam a 3km de extensão e por isso forma uma grande piscina. Na maré baixa o visual fica incrível, você pode ir nadando para o paredão de corais ou usando caiaque/ stand up paddle. Também pode fazer um passeio de jangada ou apenas ficar curtindo o mar calmo e cristalino dessa praia."</string>

    <string name="carneiros_beach_natural_pools_name">Piscinas Naturais da Praia dos Carneiros</string>
    <string name="carneiros_beach_natural_pools_preview">A Praia dos Carneiros fica no Município de Tamandaré, a 113 Km...</string>
    <string name="carneiros_beach_natural_pools_description">A Praia dos Carneiros fica no Município de Tamandaré, a 113 Km do Recife. Essa praia foi eleita a segunda melhor praia do Brasil, segundo o prêmio do site TripAdvisor, O Traveller´s Choice 2017. Lá você encontra bancos de areias, piscinas naturais, corais, banho de argila medicinal, manguezais e tudo com uma boa infra-estrutura para você curtir seu dia. Você pode explorar a praia caminhando, fazendo passeio de barco, de caiaque, stand up paddle e muito mais.</string>



    <!--Ilhas -->

    <string name="islands_name">"Ilhas</string>
    <string name="islands_preview">Lirotal norte cheio de encantos…</string>


    <!--Parques Aquáticos -->

    <string name="water_parks_name">"Parques Aquáticos</string>
    <string name="water_parks_preview">Localizado no litoral norte de Pernambuco é sinônimo de…</string>


    <!--Sobre Praiamar-->

    <string name="about_praiamar_name">"Sobre Praiamar</string>
    <string name="about_praiamar_preview">Não fique apenas aqui. Conheça também…</string>
</resources>